HKCC 2019-20 討論區 [3] 繼續反送中

我有A03c
要唔要
想要A04c
想要啊 但係點樣放

9月8！到時見！

求A&P A04

Nego係咪放同埋想問點樣轉㗎

我A04C Jessie 想要A03A-D

SHDH2046 Music A01A(WK)求換101D(HHB)

睇錯呀 sorry
我係有A&P A03C

求music 101C 轉A01B
有冇人要101C啊

Nego A04D求A03C
Personal financial planning 求A01A/B/C
A&P A02B求A05A/B

求放 speed LCS3175 (109/110) EFFECTIVE PROFESSIONAL COMMUNICATION IN ENGLISH
我本身係108

推

BHMH2003-A02B 想換 A17 A / B

music A01C換A01A

想問下點樣同人地對調 tutor group？

求digital storytelling 101A 薄酬

留名

想問下有冇巴打絲打讀過呢科GENDER ISSUES SHDH2015..
想問下好唔好讀同埋易唔易拎高grade?利申商科撚..

jap 1 a11換a08

想問下
healthy living要唔要做project？
assignment又需要做d咩？

祝過三爆四

A01 C 都得架 有薄酬

放咗indicate subject preference

thx ching

Gender有冇比Dr Ka Hin Choi教過？

有冇人MO A17?

商科撚 我拎b+

求nego A03A
本身係A02b

有nego A04C jessie 想換A03 eunice

讀酒店year2 cgpa 3.0x有冇機入返ugc?

BHMH2105 Business Economic A02A June Fung 想轉 A01B Ada Chan

你咩班

請問各位ching
MO FA EAS ITB MS 有冇必要買書？

03C

eas 可唔可以買二手書,會唔會有新舊版問題

利申:fm

想問教cct既lau ho hin好唔好？thanks

教得幾好 易明同輕鬆

靚唔靚grade🙇🏼‍♂️thxx

EAs 要

Eas要買 本書用2個sem

LCH1106 A35求A01

LCH1106 A36求A18
BHMH2160 A03D求A03C

正常 我一開始都係咁
上tut就要準備搵人form group了

請問有冇人有19-20 calendar, 上網搵過搵唔到

請求幫手換
LCH1019 102換104

我有

thank you

放 itb mo mkt stat eas fa 書

我放

Econ洗唔洗買書嫁 咁貴不了

唔洗 其實得eas要

Tg:MYY

Tg: YMY

Sorry睇錯

放eas econ mkt cb書
Tg: YMY

Push

正常 上年都係咁 試吓撩嗰啲單丁嘅人講嘢先
跟住再問吓一pair人分組 就會fd到
上年過咗一個星期先識到人 最後friend足兩個sem

放 2019commun影印本

放eas psych stat 書

有冇人知cct Hung Chi Ho點樣？

見仁見智啦 你交咩貨咪咩grade囉
Between佢俾A我
又風趣玩得又有料
我男神嚟

生得夠靚女就唔係問題

淨係需要EAS ok?
TG: stari1223

想要 tg:stari1223

有fd 交齊野考齊試拎B(吾高分)
利申A

BHMH2105 Business econ A02A想換A01B

A&P Jack Chow定Theresa Choi

Nego A04B轉A04A
Positive paycho A01C轉A01B

起身add/drop喇
LCH1106見到a15同a21都有個位
求讓a18

Must Jack
Theresa偏心讀IB嘅仔 如果你唔係讀IB/女
就仆街

屌 冇睇到 啱啱reg咗theresa

希望冇事啦
利申: 冇讀ib但女lor

有無人知introduction to geomatics 同埋surveying 伏唔伏？

A&P A01A想轉A01B🙏🏻🙏🏻

求Nego A01A
本身A01D

求chin family A04A

求nego a01c 本身a01b

求nego A03A/B (有A04C)

LCH1106 A10求換A14/16

放 東亞史翻譯ppt

求nego A03A
本身係A02B

想問新system timetable點整落mytag 謝謝

reg走到就走啦 祝你好運

想問CCN2046 Music呢科好唔好讀？Assignment難唔難？

Business Econ
跪求A02C轉A01A/B
課金500可議

輕輕一推

Lch2009 A03b 求轉 A02A 可議價錢

Fm A04B 求換A04A

BHMH2144 principles of financial planning A01C 想轉A01A/A01B

有意

Music a01b轉a01c

Business econ a02b求換a01c/d 課700

Jack Chow好好？

聽聞係最好 得3個 佢 Theresa 同Fiona Fiona就冇聽過 Theresa就柒柒地 所以我諗Jack係最好

Btw 你有冇fd讀positive psycho想轉班呀

我以為你俾佢地教過添🤣

Nego A03D求換A03A-C

Nego a03d換a03c

有冇人識將個time table落my tag？
上年用慣咗想用番

教書上，Theresa Choi 好過Jack Chow，Theresa 講得好清晰！Jack chow被人話過教書差。
Group project & Individual , 兩個都唔算手鬆。
Theresa：[url]如果你係IB，individual穩B以上，否則會比分嚴D。group project 都一樣，裡面有groupmate係IB，穩B+以上。[/url]present 唔洗著suit
Jack：要着suit, 佢要人企得好直
A&P出卷，[url]Jack Chow 做subject leader出卷會都算好淺，Theresa會好難。唔信，自己查past paper[/url]
利申：Theresa Choi 教，[url]唔[/url]係lB，individual C, group project A, overall B+

A03AChinese family 求A04A
可課金！

A03A Chinese family 求A04 A-D
可課金

Chinese Family A01C 換A03A

Nego a04A 想要a03A

Nego a01a想要a03D

2032 A01A換A01B

Pushh

Push push push

LCH1106 想要A02

求nego A02b 轉A03A
Chinese communication A17 轉A20

我有A03A
tg: colahhh

Time crash sorry

1106 A24想轉A34

我有A03A
Tg:colahhh

求Nego a03d換a03c

Chinese Family同 intro philosophy 邊個好？

要唔要A03A

gp mate 係曬A03C

Business econ A01D求換A01C
Fm A04B求換A04A

Computer programming 102d想轉102b
可課金價錢可議

有冇人要Nego A03A 求A03D
Tg: ABC55577

想問下trans credit要幾時之前申請？
網上張form係舊既

其實訂咗本college english喺邊到拎
LG唔見有

想收cost accounting 2手書 tg me rippin0

raymond嘅話 自己上a班就得 佢比

1106 李予湘 ok嘛

好的 唔該曬巴打

你邊班

chinese family eva chiang好定Lawrence chow

A03C

停車場有個位好多人排隊嗰到
ug搭𨋢落去一出就係

Tg:ymwjdh99

求Nego A03A (本身係A02b)

超微 只可以搏下水泡

放EAS書

順便搵人屌醒我year 1唔生性

想問下 HHB 10/F 啲房使唔使Book？

要啊 如果唔係會鎖咗開唔到㗎

想平平哋收本elementary stat書

Chinese family A03A換 A03C